（突發） KKBOX 六年之說

即刻轉台

我諗我一世都唔會轉台了

台灣公司仲有啲guts

一向用緊kkbox

KKBOX 好波

6年前做乜？

俾日本仔收購左啦

都係有吉士

但kkbox相對上好貴

個list入邊嘅歌有天琦套地厚天高入面既十八

係街聽到喊

係屋企都聽到喊

講緊乜

重有個七碌

KKBOX 真係良心公司

轉台啦